# Aula 04

**Modelagem dos estados dos objetos**

Objetivos:

- Identificar os conceitos diagrama de estados;
- Definir a disposição os elementos do diagrama;
- Aplicar a construção de diagrama de estados ao projeto de seu TCC.
